
# Проект органайзер 
=============================
***
 Требования
   =============================


      Модель MVC
      
    Логирование с помощью AOP
    Unit tests 
    Документирование
    ???? 




 Функционал
   =============================

Пользователь может

    Регистрироваться?
    Логиниться
    Создавать Задачу
    Изменять задачу. Например изменить статус или дедлайн
    Удалять задачу
    Просматривать список задач
    Выйти из профиля
    редактировать профиль???



Нужно ли вообще это делать или можно ограничиться только пользователем????


Менеджер те же задачи, что у пользователя плюс может

    Создавать проект
    Редактировать проект
    Удалять проект
    Просматривать список пользователей на проекте
    Добавлять туда пользователей
    Удалить пользователей из проекта
    Назначать задачи пользователям.

 UI 
   =============================

Делаем из шаблонов отсюда

https://bootstrap-4.ru/ 

https://www.mockplus.com/blog/post/bootstrap-form-template

task.html https://getdatepicker.com/4/

 
   - registration.html
   - login.html
   - index.html сделать таблицу с todo, navbar, кнопки Login, Logout, Register 
   - task.html
   - project.html
   - employee.html

![img_3.png](img_3.png)
![img_2.png](img_2.png)
   - 
   - Может нам лучше начать с него? что бы было представление что делать?
   - https://www.thymeleaf.org/ на нем делать?

 Описание
   =============================

   тут описание приложения
***
 Вопросы для Преподователя
 тут пишите свои вопросы

***
Примеры реализации
=============================
тут ссылки
https://apps.caspio.com/demo9/ttdl/login.html?cbr=483540006d902d2339a5457baf73
https://apps.caspio.com/demo9/ttdl/manager/login.html?cbr=483540001e4476ecb352430e8adf
https://www.caspio.com/apps/team-to-do-list/
***
Описание сущностей
=============================
Сущности переделать под минимум функционала!!!!

**Класс User**

    id - 1

    username - john

    passw - passw



**Класс task**

    id 

    description - тут тескт  задачи собственно

    User - id из класса user связь @ManyToOne

    targetdate -  14.03.2022

    
   
    
    



**Описание структуры БД**
=============================

![img_1.png](img_1.png)
Какая бд будет?

postgresql

запускаем в докере

db:
image: postgres
restart: always
environment:
POSTGRES_PASSWORD: example
POSTGRES_DB: organizer_app_db
ports:
- 5432:5432

***В итоге успеем сделать только user и personal Task***
=============================

изменить описание таблиц!

**таблица Users содержит информацию о всех зарегистрированных пользователях**

Id – идентификатор пользователя
Email – email пользователя.
Login – имя пользователя, отображаемое в профиле, а также другим пользователям
Password – пароль для идентификации пользователя в системе
first name
lastname
Сompany ??? место работы
Post ??? должность

**таблица personal task тут все задачи usera**

id – идентификатор записи
id_user – идентификатор пользователя
name – название задачи
description – описание задачи
date_of_creation – время и дата начала задачи
deadline – время и дата окончания задачи

**Таблица employee тут хранятся списки сотрудников организаций**

id – название
id user - идентификатор пользователя
id user -  идентификатор пользователя
id user - идентификатор пользователя

**Таблица project group содержит в себе участников конкретного проекта**

id
id_project
id_user
id_company

**таблица project информация о всех проектах**
id – id проекта
name - название
dateofcreation
deadline
status
id_user – кому принадлежит проект
description – описание задачи

***Таблица project task тут хранятся информация обо всех проектах. наверное не нужна***

id – идентификатор записи
id_project  – идентификатор проекта
id_user
name – название задачи
description – описание задачи
date_of_creation – время и дата начала задачи




***
На чем \с помощью чего будет реализовано?
=============================
    список инструментов?
    
    зависимостей? список актуальных зависимостей на данный момент
    
